曼聯贏波摩佬牙擦：夠疆炒我？賠錢賠到你窮呀！

摩連奴表示從未擔心會被曼聯辭退

曼聯領隊摩連奴表示，從沒擔心自己會遭球會解僱，因為球會方面將需要付出一筆高昂的賠償金。

曼聯周日以2:0擊敗般尼，終止兩連敗頹勢，賽後摩連奴一臉風騷，在記者會上更與記者談笑風生。被問及近期盛傳他將會被解僱一事，他打趣地回應：「有人說我的職位有危機，但我不這麼認為，因為他們這樣做的話，你知道他們要給我多少錢嗎？」

摩連奴對傳媒的態度一向起伏甚大，上星期曼聯0:3不敵熱刺後，他在賽後記者會上老羞成怒，表示自己贏得英超的次數比其餘19位領隊加起來還要多，之後更一邊離開現場，一邊叫在場的記者要給予尊重。

繼續教

夠彊佢就賣普巴啦
冇撚用～

上次叫人尊重
今次就串曼聯畀唔起錢

知唔知曼聯每年賺幾多？
尊重啦

牙朗d息夠俾啦

支持摩佬繼續教

支持永續

到底曼迷見到呢條傻9係咩感受

問下車皇迷

幾風趣幽默

人地天價買得普巴 LKK 高薪挖山狗
都唔差在比多少少錢炒你條廢老啦

正皮比張圖